曾鈺成：獲邀出席葉劉淑儀參選大會

[url]曾鈺成：獲邀出席葉劉淑儀參選大會

唔知大會當日有冇人舞麒麟？